玻璃貼裂到點你先換？

跌一跌就裂 跌一跌就裂

咁你幾時先換？

一花就換

見到有啲人裂到仆街都唔換 咁用mon貼做咩 都係對住個爛mon用架啦 睇唔透

有崩就即刻換啦....
淘寶咁平 ， 成棟MON 貼擺係櫃

覺得開始唔防指膜個陣就換

唔貼，裸跑
無乜花

一裂即換

但我5s果塊用左兩年

我用淘寶咋 三,四個月已經要換

之前我都係咁
跟住索性唔貼

有無花

無

d 閪貼幾蚊塊都唔捨得換係咩心理

我cap圖比你睇下我裂成點

快

cap 圖cap到玻璃貼

Cap 圖淨係cap 到個mon 架咋傻仔
恥笑開始

其實...祼咁耐未試話花mon

咁都有真心

難分真與假

屌